淘寶買相機(死窮撚抵平一玩)

新手想試下係淘寶買相機。
Budget: RMB4000以下
唔要傻瓜DC，有冇高高高手出招

全新xe-2

多謝頭先果兩位巴打出招
但係我想再玩盡佢，有冇可能RMB4000以下有埋Body + 鏡

加埋腳架
加埋濾鏡
再加電
唔該

勇士

小蟻

我放canon eos 600d
之前學攝影買，少用，1電一差連袋放，有冇興趣

樓上都出1d3
你張牌要大個人地先得啦

咁我又唔係收4千概，有千幾二千蚊收已經甩手啦

我放canon 1dx mark iii ，Nikon d6, Sony a10, 每部$500

有冇送filter

未來巴打